一人一post 要求會員慘過返印度變P牌

呢隻印狗日日出膠post都上熱門，要貶佢做P牌先可以洩到大家心頭之恨！！

推

推 屌你老味日日氣炸 泡狗 好撚滋擾

拉
Pr公司又想分化

要求ip ban佢

我之前chok到佢，佢就係P字頭氣炸鍋打手

block咗佢算啦，一係拉佢post

佢做過咩

條傻鳩間餐廳執咗之後就痴撚咗線

揭穿咗pr公司既陰謀

Block佢作用唔大，佢唔係一般五毛咁易對付！

好多會員變咗印家軍，邪教一樣！

試下係你啲Post入面搵個行動Post

支持

有行動post就係手足

印家軍全部都係傻鳩來

我日日都反佢.....成日貼個定仔出來 又唔靚

我已經每個post入去負皮，都仲有好多印家軍撐住！呢間pr公司有啲料到！

佢間垃圾百里香係咪執撚咗？

原來百里香先係幕後黑手

到底係啲人冇睇名定係其實都係基佬先會走入佢啲post

過度吹捧，形成泡沫經濟一樣嘅泡沫餐廳

咁連登始終係全香港最大嘅同性戀論壇，佢啲post多人回覆係不能避免